[有感而發] 你哋相唔相信有付出必有回報？

有：
無：

我先負皮自己
細細個到依家就算好勤力讀書 成績都唔會好，相返唔溫書班仆街就咁撚勁